我做錯啲乜 我願意等你

我都無到分手既程度 點解反而係你講?
我可以等你 點解反而係你自己放棄
我聽到電話到宜家都好平靜
完全無太過激動既感覺
希望你真係安靜落黎諗清楚佢先
一段咁耐既感情就咁完左 你唔覺得可惜咩 ?
我真係願意等你

點解要咁

點解咁突然?
你之前都仲傾得好地地